點解啲阿叔咁鐘意喺地鐵做柱男?

明知多人就行入啲啦頂你

最鍾意攝隻手落去再凸起啲關節頂尻啲廢老

廢中最鍾意 無分男女

呢句真 真係屌佢老味 有條柱都係汗

痴撚線頭先因為停車chok, 所以用左隻揸住電話(連耳筒線)嘅手去扶佢頭頂嗰位,跟住一個唔小心成條耳筒線 "Fack"埋佢塊面度都冇反應唔識縮:0)

一手隊落去揸柱 申直中指啦on9
仲開po

佢好似整時光機架

有人偷偷留下負評 莫非係阿叔本人?

腎虧 腰痛